女朋友係黑妹，床上生活有問題，求指教

未身都好地地
但自從黑豹上左之後
每次扑野前同扑完野之後
女朋友都要我大叫wakanda forever
唉 有無人可以教我點做先唔洗再叫

飛左佢咪唔洗叫

真愛

問thonas借粒reality stone整走wakanda

幾過癮呀

回返佢 Amani nakupenda nakupenda we we

用條撚塞住佢把口唔係咁都要教呀?

Do you know da wae

日日叫6次咪話唔過癮

黑婆咁撚樣衰....

你話？

stfu nigga

你扮番斯巴達人大叫下囉

Hakula matata hakula matata

00後唔知你講咩㗎

你試下講完扮馬嬲叫 次次都扮

Dead meme

hu hu hu hu hu hu hu hu

I am HULK ! hulk Smash !!